{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074344?place[place_type]=GID&place[gid]=1074344&place[latitude]=34.6500436443&place[longitude]=127.7787977067&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 돌산힐링펜션"
    },
    "text": "麗水防竹浦海水浴場の近くに位置した突山ヒーリングペンション(竹香園)は、5つの客室で構成されています。 各宿泊施設は個人営業なので、快適で静かな休息を楽しむことができます。 突山大橋や防竹浦海水浴場など麗水の代表観光地が周辺にあり、アクセスが便利です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットは入室できますが、これにより入室拒否や払い戻しが行われる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は許可されず、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室内で利用する施設や周辺の施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 それにより損害賠償を請求することもできます。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも制限されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された地域を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 過度な騒音は他の宿泊客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキューグリルを使用するためには基本20,000ウォンの料金があり、炭の追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、駐車も可能です。 宿から車に乗って5分の距離に防竹浦海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹香園は何部屋ありますか？",
            "answer": "竹香園は5つの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "突山ヒーリングペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "突山ヒーリングペンションは麗水防竹浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますが、これにより入室拒否や払い戻しが行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は許可されず、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用する施設や周辺の施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室内で利用する施設や周辺の施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。それにより損害賠償を請求することもできます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された地域を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューグリルを使用するためには基本20,000ウォンの料金があり、炭の追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でもIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、どの客室でもIPTVとWi-Fiを利用できます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "防竹浦海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "突山ヒーリングペンションから車で5分の距離に防竹浦海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 533
    }
}